david仔幾時又係拉登自爆

不過呢到好似唔bam人

保羅普巴

嗨 安琪寶貝

我畢包迷

身體好嗎